教育局宣布 DSE 4月24開考但有延期日子?

教育局長楊潤雄今午（15日）於記者會表示，中學文憑試（DSE）將於下周五（24日）如期開考，並於7月22日放榜。教育局亦因應新型冠狀病毒疫情擬定了兩個後備日期，分別為5月22日開考、8月中放榜，以及6月11日開考、8月底放榜。若6月11日仍未能開考，考試會取消。

考生需備新舊准考證應試

考評局稱，明日（16日）起會發出更新的准考證，考生需要帶備新舊兩張准考證應考，進入考場要戴口罩、量體溫及提交健康申報表。

姐係點呀日子都set好咗
係咪已經預咗延期
要等到最後個幾日先講呀?
玩撚完我地未呀?
我真係唔想死

食屎啦楊潤雄

打算去到試埸先趕走你地

繼續温書啦

食屎狗！！！！！！！！！！！！！！！！！！

政府唔想再延期
祝一切順利

咁你地係咪想23號單日1000個確診都照24號開考先？
考得DSE都成18歲諗嘢可唔可以成熟少少？

係..feel到曬。
佢地想DSE快啲考完 唔好再煩到佢地。
「數字下降 為文憑試做好準備。」
依家佢地「控制」住啲確診數字
究竟我地條命係乜野
我唔想死呀 我仲有大把野未做

唔係呀師姐
延期唔緊要,唔想搵命搏
我都係考個試姐。。
用咁多時間去溫 邊個會想考完出黎自己瀨野..
所以我係覺得延期呢個做法冇問題。
但佢延期早啲通知 我會減少啲無畏嘅焦慮姐
我真係好大壓力呀

兩手準備啫 始終呢場疫症不可預測

唔好諗咁多啦 專心溫書

講真，今年呢班考生真係慘喎，呢個正苦垃撚圾又信唔過
疫情未完就話 24 號考，根本搵命搏
然後一路都冇明確後備方案，一出事就淨係識不斷延期，咁你想今年考 DSE 嗰班溫書溫幾耐先
屌你老味，又掟多兩個乜鳩擬定後備日子5月同 6月，真係人都癲

而家全世界度度都咁多uncertainty ，班仆街都話要照考

連大專大學都網上學習啦，究竟當班DSE考生係咩？制度上嘅一堆棋子

屌你老母，成班食屎狗，狗都不如添呀

直接取消好過啦
取消佢最冇隱憂